點解深水埗咁多廢老同蝗都無武肺？

全港最亂都，污糟地方，d廢老日日吐口水，又多雞，咁都冇事

百毒不侵

因為佢地唔睇醫生

窮人未到最後一刻都唔會去睇醫生

有公立

無睇醫生無驗到咪無確診

因為佢地唔撚會去驗

多南亞人, 佢地身體會殺病毒

深水埗毒到印度咁

因為係黃區，所以觀塘北角皮已收

今日林病落左深水埗
佢條柒婆腳頭極差
去邊區就個區中
深水埗要高度戒備

比啲耐性。